請問抄名狗魯柒(狗隻#381992)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

抄一位手足嘅名加多個p字喺後面，點撚知有個更大嘅P字(P牌)暴露身份
鍾意執人口水尾引戰，係人都知你就係魯柒啦，抄名狗

聽晚電腦手機前要人！！！！

大佬呀，尋仇都唔好抄仇人個名呀屌弱鳩智

推下先

我隻狗依家喺果到搵緊我

佢一時失言未必一定五毛
睇定啲先

老翻七號

老舉柒號

好好奇，咩被ban 可以重生咩？
仲要啲手法勁粗糙，慌死人唔認得佢

連狗住已經唔係第一日縱容被bam會員開新ac

突發［玩具已玩爛］魯柒再一次俾ban!!!

果然，大多數情況下
ban五毛account係需要有老鳳推動

謝謝你

責任全在連方